[ 0608 ] 最新行動 ：和你炒

香港司機全部都係垃圾

繁忙時間製造交通意外必須嚴懲

有冇人知天水圍入大欖呢排搞乜
明明冇炒車 日日都塞到屯公咁

我都想知
屌你 要幾早出門口先唔會遲

垃圾司機

今日唔係葵涌道TA一直塞返入大欖？